我想還朱經緯一個公道

朱經緯雨革打左人一下
就要坐三個月監
仲要冇哂長糧

而家d狗打人嚴重百倍都冇事
太唔公平啦

有冇手足可以幫手做張文宣
我想去貼連儂牆
還朱經緯一個公道

推

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

唔係半年？

而家講定差唔多

希望藍黃都可以一齊撑朱sir